唔想死，但係生活好苦

y

我唔想死，我只係想幸福

有時都會
其實辭職可以解決問題
除左經濟問題